酷航宣布停飛 「一個沒有旅行、邊境關閉的世界」

震撼彈！酷航宣布停飛 「一個沒有旅行、邊境關閉的世界」

受到新冠肺炎疫情影響，新加坡航空子公司酷航23日宣布停飛，為廉價航空界丟下一顆震撼彈。酷航聲明指出，新冠肺炎疫情造成各國加強邊境控管、旅行需求下降，故自即日起至4月中下旬，暫時停飛幾近所有航線，「一個沒有旅行、沒有飛機起降、邊境關閉的世界」。

酷航接下來會對已訂票旅客逐一通知，並以酷航旅行代圈券方式退費，預計在30天內完成；由於配合菲律賓政府防疫措施，也已關閉位於馬尼拉的電話客服中心，並設置臨時英文客服專線（+65-66815410）。

酷航最後感性提到，世界還是充滿無限精采的風景、令人驚豔的文化及難忘的體驗，「即使在此刻遇到種種困難，旅行的精神、世界上人與人乃至文化間的緊密連結，都能美好延續。」